仲有冇人記得headshot online殲滅者？

爆破 幽靈
即係當年香港版既mat
可惜最後好似外掛太多執左
當年身邊個個都有玩
打曬團戰好認真
部分仲add 埋fb 而家仲記得佢地
突然諗起 唔知係呢到會唔會相認得返
利申當年係重逢一員

頂你個肺！無理由輸既！再黎！
有人拆緊炸彈！
我地贏左喇！yeah！

仲有war rock 同MKZ

呢兩個我無玩 最記得就係hso 係我細個最認真玩課得最多金既online game

完全唔記得有呢隻野 冇玩過

我記得啲配音好搞笑

加油啦 再柒下柒下就輸嫁啦

記得把M40機槍要”訓”係到用 打未來戰士

exactly

你唔講我都唔記得有未來戰士mode
其實真係幾有創意 到而家仲好回味隻game 尤其幽靈模式

木乃伊 mode

係咪有個mode有隱形 要郁先會見到個形嗰隻game

幽靈模式正到呢

跳舞回血

重逢乜水

我都係重逢

最懷念佢個幽靈模式🙈 利申個陣好似叫唐白虎

重逢的世界

頂 想Down翻黎玩e 加係咪得翻馬來服可以玩唔想見到殘體字